一人一個遺傳左父母嘅特徵

我先：
遺傳左老豆嘅面型
阿媽太多創意(白痴)諗頭嘅腦袋

窮

碌鳩太大
另一半成日話好痛
頂得太入

有錢

靚女 好多仔埋身但唔知邊個真心

大家都有咁優良傳統嘅

你唔靚就無仔會埋身

D唔好既野全部係晒我身上
面: 方面 &面部唔對稱(一邊大一邊細)
咀:叼唇張開同合埋時唔對稱(好礙眼)
小腿:傳左我呀媽小腿肌肉大,&粗
濕疹: 傳左我呀爸D濕疹

樣:似佢哋,個樣正常應該唔係令我A0
但係我而家A0

對腳遺傳左老豆 由細到大都比人笑對腳咁粗

矮

Same here小腿粗過大脾

毒
內向
自殺傾向

情緒病

柒
肥
蠢
煩
臭
毒

尾指最近指甲一節向拇指曲
拇指根部可自行向外曲(有D人要用另一隻手拉先曲到

咁你通常最後點落決定

你係巴打？
(同時我覺得你阿爸好幸福 至少有人對佢不離不棄)

我覺得阿爸阿媽最勁就係搵到對方而又肯成為結婚對象

唯有著air max拉番個比例佢

ching唔好每日唔開心
可以搵我傾計

最緊要搵個傾訴對象 唔好自己一個承擔所有野

可以作個對聯黎求偶

有無圖 好難想像

我脾氣反而好好
介唔介意講下脾氣大嘅人內心係點架
eg 會係忍唔到要爆(？)

M字額
香雞腳

性格上
遺傳爸爸脾氣好，唔會發脾氣，唔會嬲人(自己做咗啤蠢嘢會嬲自己，不過只喺唔出聲一陣），有咩問題都自己諗辦法去解決先，唔鐘意麻煩其他人

遺傳媽媽搞笑，對住熟嘅人會講笑話，每日男朋友收工都會講無聊笑話氹下佢笑，佢成日話我天生講嘢好笑，不過佢都喺個成日氹我笑嘅人。

外型上

除咗眼似爸爸眼大之外，無其他嘢似佢地，
啲優良基因去哂我細佬度，明明媽媽172，爸爸181，細佬188，全家人都高，得我最矮，

雖然女仔165，唔係好矮，但我細個真係好想大個有170高！

厲害啊 為左變成一個更好嘅自己而努力是charm的

唔緊要啦 你人生睇落已經好完美
祝你繼續咁幸福

聽fd講50惠個精華對生髮有用
不妨一試

包皮過長

你又知你老豆都係(？)

老豆:唔撚想煩
老母:固執,心計重

多手毛腳毛

遺傳咗老豆唔會計較咁多嘅性格
所以成日俾人搵笨

脾氣差

肥

遺傳阿媽小腿粗同成面暗瘡，遺傳老豆肥肥地同臭脾氣

我爸嘅幼腿
我媽嘅大波

老豆嘅輪廓同身高
呀媽嘅皮膚

靚仔
高

其實脾氣係咪真係有遺傳？係咪陀仔燥底生出黎真係會脾氣差？

絲
遺傳左老豆對波

雙眼皮 大眼

老豆 好差嘅身型比例
頭大身細 下身肥粗 手短腳短 仲要矮